有無毒撚單身狗一齊吹水

嗨舉高隻手 洗乜怕羞

無人親近我 無人爭奪我

我就係
人人憎恨我 無人爭奪我

做咩事呀？等我開解下你

巴打做咩咁嘅樣？

呀 .！
好想有女
圈子真係極細 同十分後悔以前做人唔圓滑搞到無哂朋友

又無乜野可以開解 掛住ex都好難開解

無女+無朋友

用膠友app試下

我都無女啦

覺得自己除左無作為男性既吸引力
同人既基本相處都好有問題
除非下定決心好好改變, 否則注定一世無女

Same

咁知道自己有咩不足就得啦！
知己知彼，百戰百勝
天下嘅女就係你架啦

Using啦
但唔識同陌生人傾計
Fuck好想同人講i hate my life

好簡單啫
你係個app扮女仔
然後睇下啲男仔平時點撩女就得

有冇興趣入tg谷一齊吹水

我暫時未需要住
睇下其他巴打洗唔洗

我有無教錯？不喜勿插

Im我ok

邊度搵條女既樣

講就容易
知道自己柒+廢好多年啦
執正左少少個look但其實仲係樣衰
嘗試過溝女但只有嚇親人
有時諗: 係咪疊埋心水自己一個會仲少煩惱

廢青

你玩Heymandi
唔洗樣架

咪試下講囉 無壞架
玩交友app就住就住點識女呀